開窿工具

請問如果想開圖中比較大嗰個窿應該要有咩工具？

令梳

電鑽 拎梳（ring saw)
或者去街市五金鋪一百幾十叫佢幫你開個窿

要擴幾大，1寸可以借碌鳩俾你

你碌jur

太細